以公式計算足智彩 你問我答

唔敢話百發百中 但99%命中

有玩開？

當打份part time 賺零用囉

今晚點睇

好輕鬆

玩開角？

100注中99 不足一個月馬會都俾你打爆

場場買必豬 本多亦不等於終勝

讓球,大細都有, 角太難捉

點睇莎索羅加一

樣樣玩 好易負數

一陣玩走地角

99% 買左幾多層樓呀
揸緊林寶定拉利

絲打一尼問呢啲
拜金絲？

今晚意甲點睇?
特登等開左波先問
有料既可以放心講

見到99%命中 就知道此post係垃圾

講條公式大概係點黎聽下係咪吹水

小試 拿波9.5s

尼你老母

99%有神快拜

再有 7.5b角

9.5準備cash

即場點睇

士亭 18.5s

仆街同左路

家下都16c

聽落好流

比你中頭一兩場又點？
人唔笑狗都吠啦
99%命中都講得出

18.5 cashed

99 晨早發左達啦 小朋友

大家一齊殺到狗會咪得囉小朋友

得18個角點樣18.5 cashed

大神

crashed

見到個標題就知你乜柒都唔識

佢話買角細喎

屌你老味爬文啦

統計一下
拿波理 9.5細
士亭 18.5細

公式呢

7.5b衰左唔講
你一陣澳假中左先講野啦

統計一下
拿波理 9.5細
拿波理 7.5b
士亭 18.5細 [/quote]

一陣再出角 記得mon實個post